{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 별빛나리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数に対する料金です。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くの特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどうなっていますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗以外ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンションの基準に基づいて変動します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用の特典はありますか？",
            "answer": "入室利用の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くの特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 374
    }
}